老7，有正常智力都唔會衰到讀毅進

警犬收嘅毅進仔，智力有無30？

我地學校前幾年有30人入偽進

樓主考唔到咪等下次 唔洗特登上黎吠既

5科2咪姐係5條f